新手買off white 求高人教路

小弟 想買off white 既t shirt 黎自high 下，不過小弟只有174 所以想求高人指點迷津應該買咩size 好

Ps 男🙏🏻🙏🏻🙏🏻

S

XS-S

其實ssense有哂每一款嘅size chart 不防參考下

s 啦 預大d 好

好柒喎

170小肥著s?

其實件件d size都有d出入

下 唔係啊Ma 唔我係咪買番xs 好D
我自己正常身型 唔肥唔瘦

認真冇180著off white 會好撚柒

會似淘寶mk仔

唔該曬Ching 😂😂😂 我宜家人身在美國 我諗都係買番chrome hearts 好D

睇樣先決

蝗蟲CH
不過off white 都係 d 支那人制服黎

Haha 我都掙扎咗好耐 買啲咩牌子喺香港到冇咁公廁（Stussy , champion...)又唔蝗蟲 （蝗蟲制服贊助商包括： ch, off white, givenchy, cdg play, bape, Marcelo Burlon, fendi...) Ching 有無咩建議

著衫好個人嘅 冇話制唔制服同一件衫可以你著得好型 人地襯得好柒 鐘意咪買

首先你要靚仔

咁當然啦 最基本都要有eugene Yong 嘅樣係最低要求

矮撚就咪撚著啦